%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-III-pg1.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. terza posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{1/6}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{0}{60}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{a}
  \sex{8}{b}
%  \sex{26}{c}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- A ---  
  \cxe{0}{1.5}
  \cxe{4}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- B ---
  \cxe{8}{1.5}
  \dxto{12}{1.3}{2}{-1}
  \cx{14}{2}
  \cxef{16}{2}
  \cx{18}{1}
  \cxe{19}{2}
  \cxto{21}{1}{1}{1}
  \dxto{22}{2}{2}{-1}
  \cx{24}{1}
  \cxe{25}{1}
  \cx{26}{2.5}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- A ---  
  \cyto{2}{1.3}{2}{1}
  \dyeto{4}{2}{2}{-1}
  \cy{6}{1}
%------------------------------------------------------------------------- B ---
  \cymto{10}{3.3}{4}{1}
  \dy{14}{1}
  \dy{18}{3}
  \dy{25}{1.5}
  \dy{27.5}{2}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
  \pedb{0}{0}{6}{0}{0}{0}
  \pedba{6}{0}{6}{0.2}{0}{1}
  \peda{6}{0.2}{7}{0.2}{1}{1}
%------------------------------------------------------------------------- B ---
  \pedb{8}{0}{14}{0}{0}{0}
  \pedba{14}{0}{14}{0.4}{0}{2}
  \pedab{14}{0.4}{15}{0.4}{2}{2}
  \pedba{15}{0.4}{16}{0.6}{2}{3}
  \pedab{16}{0.6}{18}{0.6}{3}{3}
  \pedba{18}{0.6}{19}{0.8}{3}{4}
  \peda{19}{0.8}{22}{0.8}{4}{4}
  \pedab{22}{0.8}{22}{0}{4}{0}
  \pedb{22}{0}{24}{0}{0}{0}
  \pedba{24}{0}{24}{0.2}{0}{1}
  \peda{24}{0.2}{25}{0.2}{1}{1}
  \pedab{25}{0.2}{26}{0.4}{1}{2}
  \pedba{26}{0.4}{27}{1}{2}{5}
  \pedab{27}{1}{28}{1.8}{5}{9}
  \pedba{28}{1.8}{29.5}{0.2}{9}{1}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
